<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">MeetMap</string>
    <string name="login">INICIAR SESIÓN</string>
    <string name="newaccount">REGISTRARSE</string>
    <string name="usu">Nombre usuario</string>
    <string name="email">Correo electrónico</string>
    <string name="pass">Contraseña</string>
    <string name="repass">Repita contraseña</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="other">O registrese con</string>
    <string name="other2">O inicie sesión con</string>
    <string name="create">REGISTRO</string>
    <string name="description">Tu descripción</string>
    <string name="save">GUARDAR</string>
    <string name="telefono">Número de teléfono</string>
    <string name="surname">Apellido</string>
    <string name="name">Nombre</string>
    <string name="slide1">Bienvenid@ a MeetMap</string>
    <string name="slide2">Vive nuevas experiencias a nuestro lado</string>
    <string name="slide3">Conecta con nuevas personas y crea momentos.</string>
    <string name="slide4">Experimenta junt@s, recuerda junt@s</string>
    <string name="title_activity_maps">MapsActivity</string>
    <string name="title_activity_main_app">MainAppActivity</string>
    <string name="tab_text_1">Tab 1</string>
    <string name="tab_text_2">Tab 2</string>
    <string name="logout">CERRAR SESIÓN</string>
    <string name="deleteaccount">Eliminar cuenta</string>
    <string name="favourites">Favoritos</string>
    <string name="home">Inicio</string>
    <string name="chat">Conversaciones</string>
    <string name="profile">Perfil</string>
    <string name="favfragment">FRAGMENTO FAVORITOS</string>
    <string name="chatfragment">FRAGMENTO CONVERSACIONES</string>
    <string name="exit">Cerrar sesión</string>
    <string name="notifications">Notificaciones</string>
    <string name="editProfile">Editar perfil</string>
    <string name="manusu">Manual Usuario</string>
    <string name="createplan">Nuevo plan</string>
    <string name="or" translatable="false">o</string>
    <string name="faqs">Preguntas frecuentes</string>
    <string name="resetpass">¿Has olvidado la contraseña?</string>
    <string name="fgPass">RESETEAR CONTRASEÑA</string>
    <string name="question1">1. ¿Cómo funciona la aplicación?</string>
    <string name="answer1">La aplicación tien una vista principal de la ubicación donde te encuentras y los planes más cercanos, puedes seleccionar cualquiera de ellos y se abre una nueva ventana con toda la información de ese plan: nombre, lugar, fecha, precio y un enlace a la web para poder inscribirse</string>
    <string name="question2">2. ¿Cómo puedo encontrar actividades y eventos cerca de mi ubicación?</string>
    <string name="answer2">Debes tener la ubicación de tu dispositivo móvil activada y podrás ver unos marcadores en forma de mano que señalan los lugares del mapa donde se sitúan los planes</string>
    <string name="question3">3. ¿Cómo puedo reservar plaza en un evento o actividad?</string>
    <string name="answer3">Cuando encuentras el plan que quieres puedes clicar en el mapa y te lleva a una ventana que te proporciona toda la información y un enlace a la web donde se puede reservar la plaza o inscribirse en el plan</string>
    <string name="question4">4. ¿Hay un límite de reservas por evento o actividad?</string>
    <string name="answer4">De la gestión de las reservas se encarga la entidad que la realiza y a la que se puede acceder mediante el enlace de cada plan que se ofrece desde nuestra aplicación</string>
    <string name="question5">5. ¿Cómo puedo ver los planes que me gustan?</string>
    <string name="answer5">Esta app tiene la posibilidad de guardar en favoritos (haz clic en el corazón de cada actividad) las actividades que más te gustan y puedes acceder a esa lista en el botón de favoritos en el menú inferior de la aplicación</string>
    <string name="question6">6. ¿Cómo puedo desapuntarme de un plan?</string>
    <string name="answer6">Cada actividad está gestionada por una entidad diferente y es a esa entidad a quien hay que dirigirse para consultar las posibilidades de anular el plan o darse de baja de la actividad</string>
    <string name="question7">7. ¿Cómo puedo hacer una sugerencia o reportar un problema?</string>
    <string name="answer7">En la aplicación existe un menú desplegable en la parte superior izquierda de la pantalla donde se muestra una opción de contactar con nosotros y podrá escribirnos siempre que tenga un problema o una sugerencia, le atenderemos a la mayor brevedad posible intentando dar solución a su problema o mejorar la aplicación con sus sugerencias </string>
    <string name="question8">8. ¿Usar la aplicación tiene algún coste?</string>
    <string name="answer8">El uso de la aplicación no tiene ningún coste. Tampoco existe ninguna versión premium ni pagos adicionales para tener acceso a alguna funcionalidad extra de la aplicación. Es 100% gratuita para todos los usuarios</string>
    <string name="question9">9. ¿La aplicación está disponible en mi ciudad/país?</string>
    <string name="answer9">Actualmente la aplicación solo está disponible para la ciudad de Madrid, aunque en un futuro no muy lejano tenemos previsto estar presente en más ciudades y países. Si quieres que esté en tu región, ¡no dudes en contactar con nosotros para hacernos llegar tu petición!</string>
    <string name="question10">10. ¿Puedo contactar con las personas que están apuntadas a la actividad?</string>
    <string name="answer10">En las primeras versiones de la app el chat todavía no está disponible, a la mayor brevedad posible tendrá a su disposición un chat para poder contactar con todas las personas que están apuntadas en la actividad y quieran tener conversaciones con los asistentes a la actividad o evento</string>
    <string name="contactus">Contáctanos</string>
    <string name="suggestion">Sugerencia o Incidencia</string>
    <string name="send">ENVIAR</string>
    <string name="infocontactus">Responderemos a la mayor brevedad posible, revise el correo que facilita en este formulario</string>
    <string name="updatedData">Datos actualizados</string>
    <string name="emailRequired">Email obligatorio</string>
    <string name="passRequired">Contraseña obligatoria</string>
    <string name="repassRequired">Repetir contraseña obligatoria</string>
    <string name="emailValid">El email no es valido</string>
    <string name="passNeeds">La contrseña necesita: mayúsculas, minúsculas, números y tiene que tener más de 6 caracteres</string>
    <string name="passSame">Las contraseñas tienen que ser iguales</string>
    <string name="verifyEmail">Por favor, verifica tu email</string>
    <string name="emailExists">Este email ya existe</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="autenticationError">Se ha producido un error de autenticación al usuario</string>
    <string name="incorrectEmailPass">Email o contraseña incorrectos</string>
    <string name="accountNotExists">La cuenta no existe. Por favor registrese</string>
    <string name="checkMail">Compruebe su email para cambiar su contraseña</string>
    <string name="tryAgain">Intentelo otra vez, algo no ha salido bien</string>
    <string name="date">Fecha: </string>
    <string name="schedule">Horario: </string>
    <string name="place">Lugar: </string>
    <string name="link">+Info</string>
    <string name="formSubmit">El formulario se ha enviado correctamente</string>
    <string name="noHayInfo">La empresa de la actividad no ofrece mayor información, dirigete al centro o a la web para encontrarla</string>
    <string name="dateInfo">No hay fecha establecida</string>
    <string name="hourInfo">No hay hora establecida</string>
    <string name="placeInfo">No hay lugar establecido</string>
    <string name="location">Ve a los ajuntes y acepta los permisos de localización</string>
    <string name="backAgain">Por favor pulse ATRÁS otra vez para salir</string>
    <string name="deleteAccountQuestion">¿Está seguro que desea eliminar la cuenta?</string>
    <string name="deleteAccountSuccesful">La cuenta se ha eliminado</string>


</resources>